我死都唔割架喇！

話左唔割就唔割，但係都希望前線手足可以走。
今日大家都講好左一齊翻屋企食飯，媽媽等緊你地翻去！
我地今日其實好成功，各界都無位入我地，無得叫我地做暴徒，唔係警民衝突，我地係和平集會。今日係和理非嘅主場，希望勇武都可以尊重翻和理非。

光復香港 時代革命！

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

和理非>Deadline>行動升級

推

死都唔割

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

唔撚割呀

今晚唔想見到催淚彈呀

岩啊！
核爆都唔割啊！但今晚真係番屋企啊！

不割蓆 不分化 核爆都唔割

不割蓆！今日我地係大贏家！

大家唔好屌前線！要尊重佢地！但係我地可以叫佢地走！死都唔割！

唔割，但可改善

觀念正確

感謝金鐘各手足，你們能平安離開是我們的安慰,

可以叫佢地改善，提點，但係真係唔好屌，大家都係出一分力